仆街了 早幾日有手足喺元朗狗屋播毒

之後班狗琴晚濫捕拉左好多手足
希望手足無事